Title: Novos desenvolvedores e mantenedores Debian (setembro e outubro de 2017)
Slug: new-developers-2017-10
Date: 2017-11-02 20:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Status: published

Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Desenvolvedores Debian 
nos últimos dois meses:

  * Allison Randal (wendar)
  * Carsten Schoenert (tijuca)
  * Jeremy Bicha (jbicha)
  * Luca Boccassi (bluca)
  * Michael Hudson-Doyle (mwhudson)
  * Elana Hashman (ehashman)

Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Mantenedores Debian 
nos últimos dois meses:

  * Ervin Hegedüs
  * Tom Marble
  * Lukas Schwaighofer
  * Philippe Thierry


Parabéns a todos!
